% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------

\section{Objetivos alcanzados y lecciones aprendidas}
\begin{enumerate}
	\item Aprender Python, es la primera vez que lo veo.
	\item Hacer un libro en \LaTeX, hasta ahora solo habia hecho un curso en la UCA.
	\item Manejar git, no lo habia usado nunca.
	\item Usar un repositorio online (bitbucket), para subir el juego y de la documentación.
	\item Aprender a usar el entorno de blender, tanto para animar y en menor medida modelar.
	\item Aprender el funcionamiento básico de un juego, el bucle principal, las colisiones...
	\item Almacenar información en json.
	\item Buscar recursos con licencia creative commons y adaptarlo a mis necesidades.
	\item Comunicarme mediante un bug tracker (blender concretamente).
	\item Uso de decoradores.
	\item Crear un manejador de eventos.
	\item Implementar una IA que compita contra el jugador.
	\item Y sobre todo improvisar y encontrar soluciones a los problemas que iban surgiendo.
\end{enumerate}


\newpage
\section{Futuras mejoras}

\begin{itemize}

	\item El proyecto tiene innumerables mejoras que pueden ser añadidas, la más simple aumentar el número de personajes y escenarios a elegir. 
	\newline
	\item Además de nuevos modos de juegos como pudieran ser un modo historia que vaya desbloqueando personajes según avance, modo torneo que enfrente a los luchadores mediante eliminatorias, modo supervivencia en el que empieces con un personaje y enfrentarte a otros luchadores con la vida que te queda del combate anterior... 
	\newline
	\item Otras como mejorar la IA, de forma que almacena cuando una acción de esta ha tenido un impacto positivo en el juego y aumentar la probabilidad de que ocurra ésta, bajando a su vez las demás, de esta forma la máquina mejorará para derrotar al jugador que juegue contra ella.
	
\end{itemize}

